外地申請BNO點樣做？

自己人係日本，但係本BNO唔見左已經報失

有冇巴絲可以指教唔係香港點樣處理？？？

Emergency passport

樓主唔識英文定唔識google

我唔係想要Emergency passport
而係我定居日本，本BNO系好多年前係香港寄去英國申請（未過期）
而家唔見左但唔係急住整番出境，只係純粹想整番
所以想請教住係日本or外地嘅巴絲指教點樣做
第一次係外地申請

唔洗地址證明之外
其他都同正常一樣

跟住個網一步一步，會有一步問你身處地區，最後會出曬要求文件然後寄過去。

似係弱智